點解決瞓覺瞓太多嗰種頭痛？

又一唔小心瞓撚過頭 成日一瞓太多就個人好攰 個頭好脹好暈精神異常
點解決 求救

落街跑下跳下，等啲血液循環加速就會好

頭先都有落過下街 好 我試下做啲輕量運動
thx

訓多個回魂教

再瞓會死

我都試過

最後都係等時間過

係 有時咁樣成日精神都唔好 嘥曬一日

係呀
無計

試下拉下成身既筋？

成日都係咁